葛珮帆轉載警嫂的公開信？被詛黑警死全家

立法會議員葛珮帆在其社交網站，轉載一篇下款為「黑警死全家詛咒下的警察太太」的公開信。葛看罷信後有感而發，指「這是一位警嫂的呼救！看了很是傷心難過」並希望社會大眾醒覺，不再針對警員，讓香港可以重新出發，以下是該公開信全文：

我是一名擁有2位小孩的警察太太，此函代表著一眾警嫂悲（卑）微的呼救聲。

曾經，我們活得輕鬆自在，對的，是曾經…自佔中後，我們被下了「黑警死全家」的詛咒。

這詛咒在今年6月再次奏效，我們目睹了香港進一步撕裂，警察又再一次成為了磨心，我們知道今次更難捱了，傷心，失望,，更甚是恐懼！他們打著民主自由口號的同時卻把無辜的我們推入了人間煉獄。

FB, IG, 連登，telegram ，警察及其家屬照片/電話/地址都公開了，被批評得體無完膚，他們熾熱地討論著各式各樣令我們齒冷的仇警報復方法，教唆同學們欺凌警察小孩，逼使小孩身體受傷害，用各種方法達致心靈損耗令其踏上自殺之路。看到的一刻，心如刀絞，思緒凌亂結集一陣忍忍之痛，淚水模糊了眼，到底是誰這樣喪心病狂？

然而發佈這種瘋狂言論的是受人尊敬的老師，尊貴的議員，助人的社工，我彷彿看到了小孩在上課，老師告訴他警察是壞人，壞人的小孩必須要接受懲罰；同學們因著小孩是警察兒女出現各種欺凌，偷錢，毆打，無顧被屈，辱罵，逼使身心俱疲；社工告知只幫助非警察兒女，所有警察兒女都是小賤種，死才能解脫！

身體的傷害時間能夠療癒，可是心靈卻繫上了一道難以彌合的傷疤，全世界的父母都希望小孩能夠健康快樂成長吧！可對我們來說卻是奢望！。

這些都是因爲黑警死全家的報復，他們確實地道明：禍必及妻兒；目的是：置於死地；一言一句都令我們心驚膽顫，欲哭無淚投訴無門是這感覺吧？！

這是我們熟悉的香港嗎？

請問政府，警務署或任何機構，能夠為前綫警員及家屬發聲嗎？我們已至懸崖峭壁之上，只待暴徒們推一把，我們全家便能粉身碎骨。

我們開始不敢看新聞，不敢「上網」，我們會失眠，會擔心，會流淚，就算睡上了一覺，都會在驚恐的噩夢中扎醒，心在淌血卻只能偷偷的落淚，因為怕影響另一半本來已經低落的情緒，身為太太的我們，一直強硬的控制著，千萬不要在家人面前崩潰…

長太息以掩涕兮，哀民生之多艱。

我們一點都不怕死，我們怕的是小孩能否於仇警的情緒社會下健康成長；怕的是小孩能否於仇警的情緒社會下快樂成長；怕的是小孩能否於仇警的情緒社會下不被欺凌；更甚：怕的是小孩能否於仇警的情緒社會下留有小命！

我們一直教導小孩的同理心，道德觀，原來都是錯的，暴徒明確的表現出「誰大誰惡誰正確」，法治亦好像奈他們不過。

我們開始埋怨自己錯誤地把兒女帶到這世界裡受苦；我們開始懷疑法治不會眷顧善良盡忠職守的人；我們的意志一步一步的被打沉；最後我們發現了原來自己是多麼的低賤…是的，我們在乞求憐憫！
想要的，只是公平對待，這卑微的願望，請問，「我們」還配擁有快樂的將來嗎？

https://www.speakout.hk/港人花生/46424/-警嫂的公開信-被詛死全家公開私隱-葛珮帆轉載警察太太的呼救有感-大家何時醒覺-#selected

做得好，過街老鼠人人喊打

黑警死全家,世世代代做中国人

你們警察棍下的青年也是別人的小孩

點指

奶共死全家
下世男盜女娼添呀

原來全香港得你黑警有屋企人架咋？

叫你老公辭職囉
係你老公廢
搵唔到第二份工就呻慘 收皮啦
比人扑到爆缸個啲人既老豆老母係咪又要寫番封公開信呀
戇鳩無極限

我們開始不敢看新聞，不敢「上網」，我們會失眠，會擔心，會流淚，就算睡上了一覺，都會在驚恐的噩夢中扎醒，心在淌血卻只能偷偷的落淚，因為怕影響另一半本來已經低落的情緒，身為太太的我們，一直強硬的控制著，千萬不要在家人面前崩潰…

如果係真，証明大家行動方向正確

暴徒明確的表現出「誰大誰惡誰正確」，法治亦好像奈他們不過

最大最惡咪你班黑警老公囉
個個唔洗跟守則做 鍾意打邊個就打邊個
邊個睇唔順眼就拉邊個
仲要唔洗跟手尾 唔洗負刑責

希望你地全家自殺
第一個上街慶祝

㸃會失眠? 做雅貓臭討打手三毛無比快樂

邊個議員叫大黑警死全家 禍必及妻兒呀
開佢名呀

有證據就開學校名，唔好屈老師社工

“彷彿看到”係咪即係未發生？

人地咒你地死全家

但你老公係去殺人全家咁款喎

搞清楚啦 臭閪

只有死全家冚家鏟先可以改正呢個錯誤

盧偉聰特首
份份工都有難處架啦
抗壓力咁低咪辭職囉
垃圾

喂喂喂 唔好死
一定要長命百歲 做一世中国人

你自認黑警,關人咩事

難得講句你地仲健在
但𠵱次已經有幾位義士離開左我地啦 屌你[/b]

同理心？

乜黑警有呢樣野咩？

咁撚肥都做到狗？
好撚噁心

最大責任係淋病

點解唔寫公開信比淋病？

淋病製造問題
你就屌尻解決問題嘅人

講野都唔經大腦

死黑警 禍必及妻兒

誰大誰惡誰正確 你一定係講緊你老公同佢d狗兄弟啦

淨係你死全家咩 全港3萬幾個家庭死全家呀

黑警死全家

今時今日唔好再講警察入面有好人
發生咁多事仲留喺入面
表示你認同緊佢地
俾人咒死全家天經地義

黑警死全家
自作業抵撚死

3萬個驚察唔起剩係起你出得全家名, 緊係你老公做咗好事多啦
btw 行得正企得正做得正怕咩被人起
作孽呢D嘢唔報落自己度都報落後代度

咁慘唔好苟且偷生啦

你老公開槍射催淚彈打人
你就剩係俾人鬧幾句死全家
我都覺得唔係好公平
起碼都生生世世做中國人
男盜女娼

「老師告訴他警察是壞人，壞人的小孩必須要接受懲罰；同學們因著小孩是警察兒女出現各種欺凌，偷錢，毆打，無顧被屈，辱罵，逼使身心俱疲；社工告知只幫助非警察兒女，所有警察兒女都是小賤種，死才能解脫」

------------------------------------------------
被害妄想?當人地唔驚釘牌?

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

班賤狗實有報應

黑警死全家有錯？點判定有錯？黑警死全家唔可以係陳述事實？黑警死全家點解有問題？

黑警死全家

係你班黑警自己攞黎

面對共業，邊個可以置身事外？
總要有人終止暴力

你唔打人，唔代表人地唔打你
你唔還拖，隔離還拖，你又俾人打埋一份
因為你係佢團隊嘅一份子

你想兩邊都收火？
Sorry事實大家都係生番
一切只係反射性動作

有理性唔會喺度
只會一直捱打/俾人砍撚死
直到有人醒覺應該全部人要停

呢個世界唔歡迎理性撚生存
係因為佢地受逼害唔反抗
佢地唔係唔想還拖
只係知道還拖只會loop落去

大家好清楚個世界係由生番組成
邊個有武器邊個大
諗下自己究竟係個咩人
順民 暴民 定移民？

啲人話「黑警死全家」啫，如果佢老公唔係黑警，咁咪唔係咒緊佢囉～
佢衝出嚟話比人咒，係咪認佢老公做黑警？

當所有行業既人都不妥你時，你應諗諗到底係所有人既問題定係自身問題？

講到我地喺惡魔咁 幫緊啲惡魔嘅喺你地嗰啲警察呀

都要死全家 唔洗解釋

黑警係應該死全家喎，唔想死全家咪遲職囉

如果驚嘅都要做係咩心態？

班細路唔係人？佢地無屋企人架？
抵死啦做港共黑犬

0分重作啦垃圾

吹？

警嫂出黎做雞養家啦 應該好多人幫襯

師奶你搵邊位呀

就係要連佢身邊既人都唔好過

這些都是因爲黑警死全家的報復，他們確實地道明：禍必及妻兒；目的是：置於死地；一言一句都令我們心驚膽顫，欲哭無淚投訴無門是這感覺吧？！

又講得好啱wor

我地想投訴克驚先至係投訴無門囉

黑警死全家
香港係咁架喇 唔中意咪移民囉 親支狗唔係最中意咁講架咩

黑警死全家
生生世世做中國走狗

咁改為祝長命百歲，百病纏身囉

無撚錯
一念動，一緣生
一念天堂，一念地獄
因與果
條路自己簡，無得怨人！

死太便宜咗佢
應該長命百歲、百病纏身
但死極都死唔去

改嫁咪得

「誰大誰惡誰正確」

你老公佢哋表現出嚟㗎喎
吓吓用棍用槍
連人哋屋企個細路都要追到佢要跳橋

邊個惡啲？

成篇文淨係講人仇警 唔了解下咩原因會有呢個社會現象 活喺自己嘅世界裏面 。。 依家總算知道原來黑警返到屋企一家大細仲要精神受折磨 中咩因就有咩果 想自己同仔女好 得一個選擇，就係同警犬離婚

非常正確
支持社會淘汰黑警

冚家行得正企得正，驚西乜野詛咒咩。

呢篇嘢唔係巴打創作架咩
求fact check

收皮啦，上一篇話紅藥水洗傷口，紅藥水買到未

老公唔係黑警嘅怕乜？

有冇巴打貼紅藥水果篇去佢fb

咪係
其實點解你老公要做呢行
搞到成家咁委屈
咁都唔辭職呀?

屌你啦
你地咪又係一樣起人地屋企底